有冇啲高質嘅泰版波衫淘寶店？

好似好多都俾人封哂

淘寶邊會有假野

而家佢哋轉玩微信

lm